{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090680?place[place_type]=GID&place[gid]=1090680&place[latitude]=36.219712235&place[longitude]=129.385056419&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프리미엄더원풀빌라"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりませんが、バーベキューは電気グリルをご利用いただけます。 一部屋あたりの追加費用20,000ウォンが発生し、個別客室でバーベキューができます。 幼児料金は高校生から大人までは30,000ウォンで、24ヶ月から中学生までは20,000ウォンです。 最大人数を超えると入室できません。 24ヶ月未満の乳幼児は無料で入室できます。 個別プールは入室後24時間利用可能で、ぬるま湯を使用する場合、追加費用10万ウォンが発生します。 カラオケはA棟とB棟の客室にご用意しており、無料でご利用いただけます。 B棟はネットフリックスと連動可能なビームプロジェクトを提供します。 A棟の客室内にはミニサッカー場がございますので、ゴールポストやサッカーボールなどをご用意いただけます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは同伴できません。 駐車場がありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 B棟は基準4人まで宿泊でき、最大8人まで可能です。 A棟はキッズプールビラで、基準4人まで宿泊でき、最大10人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための設備はありますか？",
            "answer": "バーベキューは電気グリルをご利用いただけます。一部屋あたりの追加費用20,000ウォンが発生し、個別客室でバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "幼児料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児料金は高校生から大人までは30,000ウォンで、24ヶ月から中学生までは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。24ヶ月未満の乳幼児は無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "個別プールは入室後24時間利用可能で、ぬるま湯を使用する場合、追加費用10万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケはA棟とB棟の客室にご用意しており、無料でご利用いただけます。B棟はネットフリックスと連動可能なビームプロジェクトを提供します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されており、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場がありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "A棟とB棟の最大宿泊人数はそれぞれいくつですか？",
            "answer": "B棟は基準4人まで宿泊でき、最大8人まで可能です。A棟はキッズプールビラで、基準4人まで宿泊でき、最大10人まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 440
    }
}